［法律jj］頭先上網唔小心㩒咗入成人版到答咗我已年滿十八歲應該點算？

想問我咁樣算係
不誠實使用電腦定係 偽造文件罪？
好驚啊，我唔小心㩒到咋
差人叔叔會唔會拉我？

啲姐姐唔知點解冇著衫，睇到我何b仔變大咗

good

驚到打錯字，係成人台

啫係點？
會唔會比人拉？

已報驚

洗乾淨個屁股啦

警已報

計下角度 IP都唔洗check

我想知有幾多男人無講過呢個大話

男人定男仔

FBI is watching you

ching ho ball

Ok

放心啦，初犯多數都係警司警戒
下次記得小心啲啦

會告我邊條罪？
邊條輕啲？可以自首輕啲個條？

(b) 不誠實地意圖欺騙(不論是在取用電腦的同時或在日後任何時間)

其實唔會入你罪
不過會打電話比登記上網個個確定
利申 比人打電話比老豆 最後屌到我上天花板

犯左法無U收你

OK la

你岩，男仔

今年中一，係咪可以唔使讀書了
反正冇u入，我要做mk仔食女

唔讀書，犯多條法

我指唔溫書個種唔讀